香港人反抗唔係淨係一句口號

發夢今日5點左右係狗總橋下面
舉左黑旗射左十幾粒之後
我地拎轉頭一望

點解人都唔多個嘅
又話反抗 點解走哂嘅
其實我地幾個女仔都好驚架 但我地都肯企前
唔好再退啦好嗎香港人？
光復香港 時代革命
六大訴求 缺一不可
香港人 反抗

絲打 香港人愛你
我都愛你

光復香港 時代革命

齊上齊落

係至好 唔好dum低我地

讚成18區開花既幫我手推下得唔得
我見你地不停推平日8點假期1點個post
無用咖 陣係圍爐
你要聚人唔好大安旨意以為人地自動自覺會出現
香港好多懶人 要有推要人請先會出
每次 係每次
你想推人就要時間日期地點獨立有一個poster瘋狂洗ig/fb
否則同晚晚10點叫一樣
無乜人會做

有用post永遠推唔到
大家幫下小弟手可以嗎？

［緊急幫推］可唔可以搵文宣組即時整18區開花poster

推

口號式抗爭

你要小心

唔打陣地

遊行換打陣地次次都輸到仆晒街
希望你明白 打狗一定係打落單狗

我愛絲打

唔係話要打狗
但都唔係前面滅緊火 後面得返幾個

我好驚啊其實

冇陣地仲滅乜鬼火呀，事實證明多對多，單對多都冇得打，要打就多對單
遊擊+伏埋休班狗先係重點

唔好再用8月嗰種戰法去打

唔係死守 我地都退緊 前面得百幾人
後面隔住成條街都冇哂人

冇計好多人冇gear d狗成日係果個位射 條隊斷左幾次 要d勇氣一齊沖過警總

廢柴香港人死剩把口咋傻閪
反抗? 口號only
難道你以為廢柴香港人浪得虛名?
香港人全部都係廢柴, 一世做中共奴隸

我叫我衝都未必敢
但我唔會走前線唔係condom

去到呢一刻, 都仲有好多人未有作戰的準備. 尤其和你飛

唔走做咩...

講至幾嬲幾嬲
出到嚟又變返之前咁

等包抄?

唔好見有彈就滅，要走就果斷走

要識得走
仲有大把抗爭

嗰陣未有共識走
再前嗰啲係度 唔通dum低佢地走

睇透晒, 一早定死左輸
完全係基因問題, 個個都驚死怕事
日撚日講到自己受幾高教育, 有幾高尚理念, 本質就係得把口廢柴

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

打陣地無得玩

絲打一齊加油 和理非淨係識帶風非

根本就唔應該戀戰滅火
射入人群就話要滅，冇人又滅乜尻
反抗唔係叫你去同狗渣打陣地，同狗渣多對多，因為你嘅武裝等級根本傷唔到狗，除非你有炸彈

反抗係東有狗你去西破壞，西有狗你去北破壞，北有狗你去南破壞
有狗走散落單就圍佢打爛佢手腳
冇狗落單就伏埋等放工，麻包袋，暗殺

樓主仲on99咁話唔走
唔當前線係condom就拉埋未走嘅人走，阿富汗遊擊隊都唔同美國打會戰啦，遊擊啊
住市區緊係返屋企，有狗經過就投擲通渠水啦

反條撚咩 嗌下口號你又咁認真

一開始舉旗啲人仲係度嗌
滅完彈返嚟人都冇埋
辛苦哂了巴打

雖然你地幾個係勇
但係真係令人擔心
你地一d 戰力都冇

口號叫就容易 始終香港人太有潔癖
你睇雨傘用左5年 香港人先接受到勇武
都唔知再要用幾耐先令到更多人見到狗向前而唔退

不過準勇武都太多喇
即使有人聚係前 但係敢對抗既人咁少
對面一衝 前面又逼住走唔到
之後拉晒呢班真勇武 個損失仲大

本身後面有好多人先滅 貪好玩咩
又話要走一齊走

我唔算係勇
但前面有人我唔會dum低佢地
要走一齊走

後面好多人，咁後面係咪走唔到啊
走到即係唔需要滅，就係咁

唔係話貪好玩先滅火
而係唔識進步,戰略重留喺8月先滅火

根本就應該遊行照遊行，等啲狗集中喺遊行地區就分散去各地開花
冇人守就去爆狗宿,爆保皇狗,爆政府合署

你唔係"唔會dum低佢地"而係直頭害緊佢哋
唔止你,係全部戀戰嘅人害緊所有人